根據正式統計，黑警老婆10個有9個趁老公執勤就出去做雞搵外快

因為一齊會雞犬不寧

淨返一個仲要係免費雞

搵TB磨豆腐

唔收錢就唔係啦

Agree 有d仲收得好平

低級黑警既老婆要做高級黑警既慰安婦

認同